###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

August<br>13th 2018：大连政法委书记于德泉．检察长吴喆！在几个小时前在京哈高速上．将盘古公司副总经理贾鑫及妻子两个孩子绑架至大连！


[https://www.youtube.com/watch?v=G3Tm3ZFuPko](https://www.youtube.com/watch?v=G3Tm3ZFuPko)







[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-iHjV33ytc7k/W3MNCAgEc_I/AAAAAAAAA3g/WRGfQxHtgnEtoCLJSYCs8Ab8nyCZIXdVgCLcBGAs/s400/0814-1.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-iHjV33ytc7k/W3MNCAgEc_I/AAAAAAAAA3g/WRGfQxHtgnEtoCLJSYCs8Ab8nyCZIXdVgCLcBGAs/s1600/0814-1.PNG)



**0：00<br>– 5：00 阿丙**


(郭先生直播前与工作人员调侃：Chinglish, English, no English, this look much<br>better). 尊敬的战友们好啊，八月十三号下午，文贵又跟大家聊天儿了啊。刚刚从外边儿回来。这个，回来以后呀。这个，我们的律师，我们的这个外务律师，给我发了一个信息。发了个信息。这个什么事情呢？就是我们公司的一个副总裁呀叫贾鑫，你们从网上可以查到。


2015年一月十号的时候呢大抓捕呀，就把我们的贾鑫给抓起来了。把这个孩子打得不轻。后来呢很荣幸的和蒋洁敏关在一起。和蒋洁敏关在一个豪华的四合院。哎哟这个四合院豪华的不行。然后呢这个，把他打了几个月吧，所有的都要交代。最后就关到另外一个地方。关了大概不到一年吧，把这个贾鑫给放出来了。贾鑫先生放出来之前，有三个条件。


第一，必须辞职，必须辞职啊，离开盘古。第二，不能和郭文贵联系。第三，然后呢就是有任何事情，要给专案组汇报。哎，这个贾鑫这小子吧。就是不愿意离开公司，离开公司没饭吃啊。我还得留在郭老板身边。我的工资没人给呀。人家是进去之前，老婆怀孕，第二胎。然后呢，出来以后，这孩子生出来，这小孩子。噢，对不起，进去以前生的小孩子，几个月，然后回来以后，孩子都大了，然后就得养着呀，所以说，还留在公司。回来以后呀这孩子基本吓破胆儿了，这个确实老老实实，规规矩矩，经常啊到医院去，精神都有点不正常了。


这个，头几天呀，请假，回他的东北老家吉林。我香港的，我跟他们都不直接联系，香港的律师跟我说，他要请假，回东北，二十年没回老家了。


跟郭老板干了二十多年了，回去看看去，带着老婆孩子。那就回去吧。回去之前呢。我们的香港的律师跟我说，这个专案组找贾鑫，所谓的要再次开庭，什么强迫交易罪，要让贾鑫出庭。他们问我的意见。我说。第一，我说我告诉你，你给其他股东写申请报告。你们要出庭，后果自负。你们不要出庭。要出庭，那就要把出庭的所有过程要公开化。但是专案组说呢。你们有这个代律师的权利，请律师的权利，但最好呢，我们给你们请。但是请律师呢，你们付钱。


你不能看卷综。这不是神经病。这不是流氓吗！叫你请律师，他介绍律师，你付钱，那可能付三倍的钱。但是呢这律师呢不能阅读卷宗，那你让我去干吗去呀。所以我告诉我的律师，回复贾鑫，不允许他出庭。不允许公司付钱给他们请律师，让专案组找律师，法院找律师。结果，这个贾鑫呢，就请假，回东北老家。回东北老家的时候跟法院专案组有沟通。明确的说，贾鑫说，你们反正爱怎么审怎么审，都跟过去一样，都排好的，我按你们的唱本儿不就完了吗？我们也不请律师了，你说咋判就咋判。


专案组说不行，法官说不行，你必须得配合我们把戏演好。然后还要对你们进行巨额的罚款，你要做好心理准备。为什么？贾鑫是金泉公司的法人。这是个法人。他这个法人只是个代理法人吧。他不是真正负责之人，也不能这个这个承担法律责任的人。他也承担不了。中国叫什么？实际供资人负责制。所以呀战友们，你们说共产党有多黑呀。你说这个国家到了什么程度？他们让老百姓要讲法，讲道理，讲纪律。他们自己，连起码的道德和人性他都不讲。


结果怎么着？贾鑫先生，就在我们，我在今天直播之前的时候，11点到12点的时候，贾鑫，从东北开车在回来的路上，被大连市政法委专案组，检察院，于德泉，啊，于德泉政法委书记，还有吴喆检察长，派出的专案组人员，拦路把老婆孩子，在路上，派着重兵布阵，枪林弹雨的给人家给截住。（又给抓大连去了）。


**5：00<br>– 10：00 Danica**


你看，咱说共产党是以黑治国、以贪反贪、以警治国、以警反贪，我现在今天在这儿宣布，我得修改郭七条，这个不顺当，我要修改郭七条，我再想想啊，两三周以内我要公布，我要修改郭七条。不好，这四个反不好，我想想啊，我要修改郭七条。那么通过贾鑫这个事件说明了什么，盗国贼通过不同的渠道给我传达信息，只要你郭文贵别爆王健的料了，别再跟踪王健的事儿了，过去的事儿既往不咎，大连的案子可以停下来，不审了，强迫交易罪可以妥协解决嘛，也不再抓你员工了。当然我不妥协了，这要叫吴建民这号猪脑袋的，那还不得舔上去呀，所有的目的都是骗捐，所有的目的都是利益，所有的目的都是妥协，在郭文贵字典里没这个字。


我希望你盗国贼好好想想，郭文贵在跟你们斗了这几十年，有一次妥协过吗？郭文贵能把盘古大观从你手里拿回来，我能妥协吗？当年我要妥协盘古大观就不会让你们抢走了，也不会发生刘志华事件了，也不会去检举揭发你王岐山和刘志华了，郭文贵要是当年要是妥协哪等到今天呢？你把贾鑫给抓了，你把贾鑫给宰喽！你把贾鑫给杀喽！贾鑫早就做好了做义勇军的准备了。


但是你们这种流氓，于德泉、吴吉吉，你好好想想，你大连的刘强，你前任叫什么刘什么副市长，刘乐国什么下场？西城区法院，大连西城区法院，法院院长张明鹏什么下场？你们就能安全？周永康也认为自己安全，薄熙来也认为自己安全，结果如何？我告诉你大连市政法委，于德全还有你吴吉吉不要做恶，不要跟盗国贼走得太远了，你的脑袋不是金钢钻打的，你也不是那花岗岩的，你也有老婆有孩子，你说你到今天你没有贪污过？你没腐败过？你没有跟别人乱上过床？你敢拍拍你心口窝子说说是吗，只要你干过这事儿，你就有进监狱的90（%）以上的可能，只是哪一天的问题。


你们如此地对我们的员工，大连你一个单子罚我三百多亿，拿走我现金，一个单子罚走我三亿七，你李友一个案子在里边，你跟他们所有人性交易、钱交易、股票交易，段鹏明（可能口误，实际为张明鹏）被抓了，刘乐国已经被抓了，他全家人也被抓了，你们就干净吗？魏新、李友、李友案、方正案以及我们的盘古大观的案子，你们现在是两头吃啊，以黑办案，你还在听孟建柱的呢？孟建柱、王岐山抓住你们的小把柄，你们现在就被他们威胁，然后就对我们的员工就这么样的无法无天的黑社会手段。


战友们，这就是今天文贵每天在付出的代价，抓走了贾鑫之前，突然宣布又是新罪，强迫交易罪，又把我们在关了三年的副总监杨英副总裁还戴着电子手铐呢，呆了三年出来的，人家这么一个女的，又重新要抓回去。吕涛副总关了三年，人家进去时候老婆怀孕了，出来孩子都大了都三四岁了，又抓回去。又把这个什么单蔚良，又把什么赵大建全都抓起来，叫强迫交易罪。你说盗国贼，我强迫你共产党交易罪，我强迫你交易，我赔掉了120亿，你共产党需要更多的强奸犯来强迫你交易，你有种对你美国来搞个强迫交易罪呀，你对川普总统搞个强迫交易罪呀，你敢吗？你就拿着老百姓欺负，你别的本事没有，你就是对内乱伦、强奸、重复强奸你有本事，欺压老百姓，兴你满山放火呀，不兴黑夜点灯。


**10：00<br>– 最后 亮亮**


习主席在访问东欧的时候，哈克...强权主义者不要...(视频卡）现在你共产党不要吹了老百姓的灯，早晚有一天要烧了你的胡子！你共产党现在不是“满山放火不让人家黑夜电灯”啊，你是“满山放火不让人家生火做饭”哪！你不让人家活啊！


看看全国上下老百姓，哪个人不恨你们共产党？为什么那么多人要把钱扔到我身上支持我？为什么有人要10亿10亿地捐给我？为什么现在文贵在任何地方都得到了草根的支持？非常简单——他们非常清楚你共产党的邪恶！习近平主席不是讲嘛：你不能一个人致富，让别人都变贫穷。现在你共产党是一个人垄断江山，你让别人变成没有安全！你习主席不是还讲了吗：大国为了自身安全让别人不安全。你现在为了盗国贼的安全，你让所有天下百姓都不安全！天理何在啊！贾鑫又犯什么罪你们又把他抓回去，半路带着老婆孩子吓成那个样子，还有天理吗？


所以啊，现在到国际上说一套做一套，在国内做一套说一套；对外阳痿，对内吃伟哥般的强盛，对待老百姓拳打脚踢，用检察院、法院、城管、警察对付这些老百姓。这贾鑫又惹着你们什么了？人家20多年没回老家了，这回老家带着老婆孩子，你们半路上荷枪实弹把他给抓走了。他招你惹你了？你们把他关了一年啥罪没有把他给放出来，什么说法都没有。抓的时候是包庇罪，抓我大哥、二哥、四哥统统叫包庇罪，最后放出来是什么呀？监视居住。这回又什么罪啊？你们审判没有监督，不给交代，抓人没有手续，放人不给说法。收走的钱收走的车，仅盘古收走的几千万上亿的现金，收走了我们车几十台，到现在也不给。


天下有你们这些王八蛋流氓吗？你是哪国办案的啊？你依的是哪家王法啊？你吹了人家的灯，烧你的胡子，你现在吹了全天下最老实的老百姓的灯，该不该烧你们胡子啊？说美国人为了美国让全世界不安全。你们为了你们自己的安全、盗国贼的安全、你们私生子女的安全让全国人民不安全！净打那些没有还手之力的老头老太太，净欺负这些老老实实为国家奋斗...贾鑫这孩子才30几岁满头白发，人家如实纳税。你们在大连开庭呢，人家孩子知道什么啊？你让人家配合，让人家花钱请你们指定的律师，然后还不能看卷宗。你这王八蛋有道理吗？说你们以黑治国都看得起你们了，你们这些流氓治国！什么都造假。


你为了给我们开庭，专门装修了两个法庭，让我们花钱，给我们被审判的员工买上标准的工装。然后你于德泉，于德泉你前面叫刘乐国，你刘乐国的营口帮在大连谁不知道啊？<br>如果说薄熙来在大连该抓，或者说在重庆该抓，那你们这帮人早该枪毙一百次了！大连老百姓说什么啊？说大连就是一个黑社会的黑窝。都是帮警察，穿制服的。


你这个吴喆，你这个人，你是什么来路？你不就是孟建柱的人吗？你不就是听孙立军的吗？你们想把贾鑫抓捕，让我跪下来妥协，不说王健的事。你过去29年这么做对郭文贵灵过吗？从来没灵过，这回能灵吗？肯定不灵！你试试！你会更加让我坚定，更加会让我不顾一切地走下去！你们动不动就什么拆我的房子，没收我的房子，拍卖我的房子，抓我的员工，抓我的家人威胁——你不就这点事吗？你不就这点本事吗？


全世界的黑社会都没有你们烂！你们这帮流氓都不如的东西！你们怎么能代表十四亿人民？你们怎么能管理十四亿人民？你们大言不惭地现在还在北戴河开会，什么“对内一定要坚持依法治国，坚持高压，保持稳定；对外坚定保持不妥协，保持共产党在国际上受到绝大多数的国家尊重的地位。" 这是你们北戴河的会议，红色江山不重要——你们这叫红色江山吗？你们这叫黑色江山！你们那是红色的鲜血凝固了以后变了黑色的江山！如果让你们这些人再统治中国，真是天理不容！一切都姓党，一切都归党，爹亲娘亲不如党亲。现在贾鑫跟谁亲哪？


大连的于德泉政法委书记，吴喆检察院检察长——你拍拍你的心口窝子你该不该抓盘古的员工？你拍拍你心口窝子你是不是坏了良心？你拍拍心口窝子对着你的老婆女儿你的儿子，你们想想你是不是依法治国？大连专案组有很多很多好人，我们都不方便说。很多孩子在送我们员工出来的时候都哭得一塌糊涂，说你们太冤枉太善良了——不都像你们一样的黑！你们太坏了！你们把贾鑫带着老婆孩子在路上你们荷枪实弹地把他劫走，吓得老婆孩子，本来就已经半神经病了。





你们造出了强迫交易罪，你们造出了销毁票据罪，跟海航比比，亲爱的战友们，但凡有良心的，海航做的有1亿倍之过！海航万亿的贷款，现在的资产归零，少数股东享有绝大多数的利益，绝大部分的钱财在海外。我今天刚刚在两个小时前有拜访了157号王岐山、陈峰、和陈国庆住的大楼。我很快就搬那去住去，我的办公室就设在那去！我就要看看这个楼里边怎么就属于你王岐山、陈峰、陈国庆，你怎么住下去？你怎么偷的老百姓的钱？


于德泉、吴喆，你不要以为我不知道你干嘛呢，郭文贵想知道的事情没有不可能知道的，没有知道不了的事情，你不信可以试试！孟建柱不是跟我玩了吗？不是孙立军来了吗？以一国之力不是对付我了吗？你来试试！我告诉刘乐国，我叫他的朋友转达刘乐国——刘乐国，你收了李友的钱我可以不管，但是你伤害我的家人，我一定把你送监狱去！而且你的家人我一个也不会放过，因为你就是个贪污犯，你就是以贪反贪！


习主席说，不能说有些国家为了自身的安全让别人不安全。你们是为了自身的安全，你让所有人都不活！王岐山这个流氓，孟建柱这个流氓，傅振华这个流氓，孙立军这个流氓是共产党的侮辱，是十四亿人民的侮辱！就你们那烂素质，你们上那两天学，用你们培养的文人、教授的话来讲。你配管理国家吗？


我再告诉你们，昨天所说的知识分子啊，我可不是代表所有的知识分子，我在这里重申啊。我说的中国绝大部分知识分子是被带上脚镣手铐的，是没有自由的。我说的是跑到海外来打着知识分子的名誉骗捐、骗色，自作孤傲，实际上是心虚、无知、愚蠢。在国内，哪个知识分子，哪个我见过的文人，我见过的很多，我见过太多人，骂着共产党，骂着当官的时候，但是又在炫耀，我跟谁认识，跟夏业良一样，我跟王岐山照过相，你看我跟王岐山特别好，你看那个不要脸的样，满脸痔疮的样！都是羡慕当官的，用你自己跟某个当官的好为荣。


但绝大多数的知识分子和文人都是有良知有良心的。否则我们中华民族早就完了！我可没有一竿子打死，我也不配，我也没有资格这么做。但是到了海外的人打着律师，打着教育人，打着文化人的骗子们——你放心，只要你张嘴，只要我知道，我一个也不会放过你们！我现在不是忙不过来，是给我的敌人不够！对我郭文贵来讲我能把那么多楼盖起来，我能把那么多员工养活到现在，就你们这点事根本不算事！就这么简单。


于德泉、吴喆你们就这么坏了良心，你们就敢这么干！不让请律师，不让看卷宗，让我们付钱请律师，现在我们公司谁也没有权利请律师，所以你大连的开庭，你自己开！我向所有的战友们公告，向全中国的人民公告：贾鑫是他们在半路上被绑架走的！他们的开庭是完全的黑社会绑架！我们没有律师，而且我们没有阅过任何的卷宗！过去的几年所有关于郭文贵的案子，没有一个第三方是自由作证，没有任何人接受调查是不被威胁恐吓的，而且每个人都签了上百张的白色空白页。共产党这个流氓、纳粹集团就是以黑办案、非法办案、以贪办案！大连开庭的审判将成为人类的笑话！


我们将拭目以待，看看大连的强迫交易罪，怎么强奸你共产党？我投了260个亿，现在我赔了120个亿，我花了将近10年的时间，9年的时间，我赔了120个亿。那你共产党真的需要这样的强奸犯和轮奸犯！中南坑中南海的领导，不要老觉着世界多大，在生命的个体上你狗屁都不是！100份账都能砸死你，不需要扔板砖，你不是那猫9条命！导弹到你家后绝对也一样爆炸！别拿老百姓不当回事！你以为你官高就不死啊？你以为你官高就是真理啊？你就可以让你安全让天下人都不安全啊？全中国人都是傻瓜！你说依法治国就依法治国，你吹了老百姓的灯，不烧你的胡子？


河南人有句话说的非常好：别看这个鳖孙蹦的欢，早晚一天给你拉清单。共产党，你别觉得你蹦的欢！看看世界是什么样子了？你这种拙略的、愚蠢的、丧心病狂的一次次行为让全世界更加看到你的纳粹的本质！你以为全世界都不知道？你们想干啥就干啥？你们在美国，你们纽约，你们在欧洲，你们在澳大利亚，你们在加拿大的子子孙孙，姐姐妹妹，姐夫们，咱走着看！你往下走，我再说，你走一步，我走十步，那是谦虚的。


王健的事件，你以为你能让我不说吗？我就等着你杀王健，你还得杀陈峰呢，还得杀N个人。你杀吧，只要你开杀之日，你就停不下来手。你能停得下来吗？你的狂妄，你的无知，你的愚蠢，坐井观天的那点政治，你那点政治水平最多真的是幼儿园幼儿园的水平！自我感觉不错呢！把几本书的主题目读完了，听听江湖忽悠政治骗子们给你讲讲，然后你听不懂的政治用俗话给你讲明白了，实际都是忽悠你。现在拿这招对付老百姓来了——你以为全世界70多亿人口都是傻子？让你一直骗到底？你来杀嘛，你把全世界的人都杀干净吗？





你共产党的末日来了！你们这种疯狂的行动只能证明你们的懦弱、无耻、可悲、可耻！


亲爱的战友们啊，咱就讲到这吧，就讲到这吧，好不好？剩下的不说了，还得继续开会，人家外边等着我呢。直播上瘾你说，哈哈。刚才律师还说你别讲了，我说我讲讲，我讲讲。


尊敬的战友们，我们还要为战友们再祈祷一遍。（闭目合十祈祷）


中国人一定会有信仰的自由和宗教的空间的亲爱的战友们。一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们，再见。